醫院警崗單野唔似咁簡單

醫護界講到明唔好係醫院搞事
班狗就即刻推警崗隻狗出去行咇
似係想受傷義士入醫院登記之前就拉人